當初邊個咁得閒去排A~Z 26個英文字母?

真係幾無聊